旺角p記變左同志天堂

今日操完去焗一焗屌一入房見到兩個男人睇度互打重用埋口過左一陣又有另一個男人幫人打飛機 焗左一陣頂唔順走人

你睇左咁耐先走 係咪隱性基佬

你同奇雲道爾都係

你點知

奇雲道爾決戰麻甩皮鞋撚

痴線

佢又冇搞我理得佢

試過見到有同事話見到兩個男人係浴格互望左好耐然後入左同一個浴格到
利申 做緊某gym club

公然睇蒸氣房互打係咪有d過份，除左我仲有其他人都咁做

焗到出現幻覺，發現自己gay性覺醒！

係桑拿房互打係一種禮貌
爸爸無教你？

互打飛機又真係未聽過 不過俾我我都會睇 食下花生
多數呢啲你出去前台同啲職員講有機會嚴重到ban9佢地會藉

留意到果班人圍藍色毛巾

不嬲mk個間都唔想去人好雜

桑拿房互打咁誇？
認真？

唔怪得個度啲人眼神怪怪地

有無咁猖狂呀

唔信

一沖涼果陣 成日有人周圍走來走去搵食

我開頭都似為焗到有幻覺

靚仔大隻嘅去到邊都有得食仔/女架啦

果班阿叔咁撚樣